[[[[[[[[[[[求救]]]]]]]]]]] 有冇人想4月5號去大阪???

本身準備4月2出發玩到4月9, 點知我女友尋晚同我講佢PASSPORT過左期

成個TRIP毀滅左 , 可以free cancel既都cancel晒

但有4晚大阪酒店冇得cancel, 不過可以改入住人名

而家跪求有冇巴打幫一幫我cut loss, 半價接左幾晚酒店佢

本身四千幾蚊, 而家放半價, 雙人房嚟

我知有啲急, 希望各位大佬幫幫手

我5-10都係大阪

過左期定唔夠半年 後者有得教

過左期…死症

BNO Emergency passport

係去既都訂晒酒店架啦